Youtube日常: 首頁>慣性即撳訂閱項目>留意到推薦影片有野令你感興趣>去返上一頁>條片唔見左

on9設計
仲有facebook
一個f5就搵唔返人地like/share果個報導

會唔會係你嘅慣性問題呢？

最近唔知點解上網果時睇野好似越來越慢

咁你想點？每十分鐘post loop一次啲post好無？

及早求醫

想遲啲睇就放入watch later

fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥